★香港有的是樓！支那鬼子都要湧港瘋搶，使鬼發展電子貨幣！

HK win

支那付 去食屎，咪又係個個成喼錢落黎買樓，唔見有人投訴

果啲黑錢來
唔見得光